最簡單一句，篤灰=鬼。

你見到唔中意既行為可以行開
但篤灰就一定係鬼 係郭紹傑之流

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

小麗老母同豬閪迪講明篤,大家有嘢想做就記得睇路

果啲死全家既冚家剷

因為佢怕人發覺無咗佢都可以抗爭到 所以打壓一切非佢族類嘅方法